買部二手psvita淨玩gundam breaker 3抵唔抵？

未玩過gundam breaker不過上網睇好似幾過癮

過來人表示 個陣見到GUNDAM BREAKER 2 影片幾正 可以自己砌黎砌去 結果一定係用ZZ頭 神高手 00背包 之後就賣左 GAME + PSV 部PSV重要係突登為左GB2買 比你參考下

PSV都有D正game
但肯定唔係Gundam Breaker系列

psv版breaker 3 lag到仆街 畫面又差